"All" = "全部";

"Letter" = "字母";

"Uppercase" = "大寫字母";

"Lowercase" = "小寫字母";

"Ligature" = "合字";

"Smallcaps" = "小字大寫";

"Superscript" = "上標字";

"Number" = "數字";

"Decimal Digit" = "基本數字";

"Oldstyle Figures" = "古典";

"Lining Figures" = "齊高";

"Tabular Figures" = "等寬齊高";

"Tab Oldstyle Figures" = "等寬古典";

"Fraction" = "分數";

"Small Figures" = "上下標數字";

"Other" = "其他";

"Punctuation" = "標點";

"Parenthesis" = "括弧";

"Dash" = "連接線";

"Quote" = "引號類";

"Separator" = "分隔符號";

"Space" = "空格";

"Symbol" = "符號";

"Currency" = "貨幣";

"Math" = "數學";

"Arrow" = "箭號";

"Geometry" = "幾何符號";

"Mark" = "標號";

"Spacing" = "空間";

"Combining" = "組合用";

"Legacy" = "佔格標號";

"Nonspacing" = "非空間";

"Modifier" = "修飾子";

"Latin" = "拉丁文字";

"Basic" = "完成形";

"Western European" = "西歐文字";

"Central European" = "中歐文字";

"South Eastern European" = "東南歐文字";

"Vietnamese" = "越南文";

"Pinyin" = "漢語拼音";

"IPA" = "IPA";

"Pan African Latin" = "泛非拉丁文字";

"Cyrillic" = "西里爾文字";

"Adobe Extended" = "Adobe擴充";

"Extended" = "擴充";

"Bulgarian" = "保加利亞文";

"Bulgarian Italic" = "保加利亞義大利體";

"Historic Bulgarian" = "舊式保加利亞文";

"Serbian and Macedonian" = "塞爾維亞與馬其頓文";

"Serbian Italic" = "塞爾維亞義大利體";

"Ukrainian" = "烏克蘭文";

"Greek" = "希臘文";

"Archaic Letters" = "古典字母";

"Polytonic" = "多調正字法";

"Coptic" = "科普特古語";

"Hebrew" = "希伯來文";

"Marks and Composites" = "標號與結合用文字";

"Arabic" = "阿拉伯文";

"Basic Shapes" = "基本形";

"Persian" = "波斯文";

"Urdu" = "烏爾都語用";

"Ligatures" = "合字";

"Southeast Asia" = "東南亞文字";

"Cham" = "占語文字";

"Khmer" = "高棉文字";

"Lao" = "寮文字";

"Myanmar" = "緬甸文字";

"Thai" = "泰文";

"Tham" = "蘭納文";

"Other Scripts" = "其他語系";

"Armenian" = "阿美尼亞文字";

"Syriac" = "敘利亞語";

"Ethiopic" = "衣索比亞文";

"Georgian" = "喬治亞文";

"Old Orthography" = "古正書法";

"Old Georgian" = "古喬治亞文";

"Tifinagh" = "提非纳文";

"Basic-IRCAM" = "IRCAM審定基本字母";

"Neo-Tifinagh" = "新提非纳文";

"Tuareg" = "圖阿雷格語用";

"Chinese" = "中文";

"Fundamental" = "完成形";

"Educational Basic" = "簡體識字教學基本字";

"Ideograph" = "漢字";

"Japanese" = "日文";

"Kana" = "假名";

"Japanese Kanji" = "漢字";

"Joyo" = "常用漢字";

"JIS Standard 1" = "JIS第一水準";

"JIS Standard 2" = "JIS第二水準";

"IBM Extended" = "IBM擴充";

"Educational 1" = "教育漢字小一";

"Educational 2" = "教育漢字小二";

"Educational 3" = "教育漢字小三";

"Educational 4" = "教育漢字小四";

"Educational 5" = "教育漢字小五";

"Educational 6" = "教育漢字小六";

"Indic" = "印度系";

"Bengali" = "孟加拉文字";

"Devanagari" = "天城文字";

"Gujarati" = "古吉拉特文字";

"Gurmukhi" = "古木基文字";

"Kannada" = "卡納達文字";

"Malayalam" = "馬來亞拉姆文字";

"Oriya" = "歐里亞文字";

"Tamil" = "坦米爾文字";

"Sanskrit" = "梵語";

"Base" = "完成形";

"Conjuncts" = "結合文字";

"Consonants" = "子音";

"Extra Conjuncts" = "更多結合文字";

"Halfform" = "切半形式";

"Letters and Marks" = "字母與標號";

"Letters" = "字母";

"Marks" = "標號";

"Matras" = "元音附標Matra";

"Medials" = "介音";

"Minority" = "罕用字";

"Numbers" = "數字";

"Numerals" = "數字";

"Punctuation" = "標點";

"Separator" = "分隔符號";

"Stuff" = "其他";

"Subjoined" = "附加字";

"Symbol" = "符號";

"Symbols" = "符號";

"Symbols and Punctuation" = "符號與標點";

"Traditional" = "傳統";

"Vowels" = "母音";

"Korean" = "韓文";

"Jamo" = "韓文字母";

"Miscellaneous" = "雜項";

"Music" = "音樂";

"Braille" = "點字";

"Corner" = "角落";

"Smart Glyph" = "智慧字符";

"Private Use" = "私用（使用者造字）";

"Separators" = "分隔符號";

"Choseong" = "初聲";

"Jungseong" = "中聲";

"Jongseong" = "終聲";

"Basic Syllables" = "基本音節";

"All Syllables" = "所有音節";

"Codepages" = "字碼表";

"Adobe-KR-0" = "Adobe-KR-0";

"Adobe-KR-1" = "Adobe-KR-1";

"Adobe-KR-2" = "Adobe-KR-2";

"Adobe-KR-3" = "Adobe-KR-3";

"Adobe-KR-4" = "Adobe-KR-4";

"Adobe-KR-5" = "Adobe-KR-5";

"Adobe-KR-6" = "Adobe-KR-6";

"Adobe-KR-7" = "Adobe-KR-7";

"Adobe-KR-8" = "Adobe-KR-8";

"Adobe-KR-9" = "Adobe-KR-9";

"KS X 1001 (Hangul)" = "KS X 1001 (韓字)";

"KS X 1001 (Non-Hangul)" = "KS X 1001 (非韓字)";

"KS X 1001 (Hanja)" = "KS X 1001 (漢字)";

"Akhand & Nonlinear" = "Akhand & Nonlinear";

"Half conjuncts" = "半結合文字";

"Linear Conjuncts" = "線結合文字";

"Independent" = "獨立形";

"Dependent" = "附加形";

"Coeng forms" = "子音堆疊形式";

"Pre-base" = "前置";

"Below-base" = "下置";

"Post-base" = "後置";

"Lunar" = "陰曆符號";

"Divination" = "占卜數字";

"Buginese" = "布吉文字";

"Elymaic" = "古代埃利邁文";

"Old Hungarian" = "古匈牙利文";

"Europe" = "歐洲";

"Sámi" = "薩米文字";

"Esperanto" = "世界語";

"Pan African" = "泛非文字";

"Romanization" = "拉丁化";

"Arabic ALA-LC" = "阿拉伯文 ALA-LC";

"Arabic DMG" = "阿拉伯文 DMG";

"Arabic ISO 233" = "阿拉伯文 ISO 233";

"CJK" = "中日韓";

"Fundamental (Simplified)" = "簡體基礎字";

"Fundamental (Traditional)" = "繁體基礎字";

"Undecomposable" = "獨體字";
"Commonly Used on Internet" = "網路常用字";
"Regional" = "地區性";
"China Mainland" = "中國大陸";
"General Standard Chinese Characters 1" = "通用規範一級字表";
"General Standard Chinese Characters 2" = "通用規範二級字表";
"General Standard Chinese Characters 3" = "通用規範三級字表";
"Taiwan" = "台灣";
"Frequently Used Chinese Characters" = "常用字字形表 (港)";
"Less Commonly Used Chinese Characters" = "次常用國字 (台)";
"Hong Kong" = "香港";
"Commonly Used Chinese Characters" = "常用國字 (台)";
"Character Sets" = "字元集";
"GB 2312" = "GB 2312";
"Big 5" = "Big 5";
"Unicode CJK Unified Ideographs" = "Unicode中日韓統合漢字";
"Unicode CJK Unified Ideographs Extension A" = "Unicode中日韓統合漢字擴展A";
"Radicals, Strokes and Symbols" = "偏旁筆畫與符號";
"Kangxi Radicals" = "康熙字典部首";
"Radicals Supplement" = "部首擴充";
"Strokes" = "筆畫";
"Bopomofo" = "注音符號";
"Bopomofo Extended" = "擴充注音符號";
"Suzhou Numerals" = "蘇州碼";
"Other Han Symbols" = "類漢字符號";
"South Asia" = "南亞文字";
"Caucasus" = "高加索文";
"Africa" = "非洲文字";
"Punctuation and Symbols" = "標點與符號";
"Fullwidth" = "全形";

"South American" = "South American";
"Oceanian" = "Oceanian";
"Runes" = "Runes";
"Cantillation and Extras" = "Cantillation and Extras";
"Emojis" = "Emojis";
"Smileys & People" = "Smileys & People";
"Animals & Nature" = "Animals & Nature";
"Food & Drink" = "Food & Drink";
"Activity" = "Activity";
"Travel & Places" = "Travel & Places";
"Objects" = "Objects";
"Flags" = "Flags";

"Six" = "6點式";
"Eight" = "8點式";

"Balinese" = "Balinese";
"Gantungan" = "Gantungan";
